
                      Excesivamente larga, vericuetos y explicaciones que sobran. Salvo al final donde el cazarecompensas se da cuenta que hay extraño en el comportamiento de sus compañeros de alojamiento, allí toma algo de fuerza este film. Para mi no es lo mejor de Tarantino, que se esta vez se excede un poco en el ketchup y en el enredado y largo film.
        
            